四千個專業人士（空中服務員）被解僱，佢地何去何從？

呢四千個專業人士可以去邊行發展呢？
香港政府保障專業人士既措施係咪做得唔足夠呢？
呢個問題值得我地深究。

你懂的

廣東人⋯

空姐都叫專業人士？

講明專業大把人要洗你擔心，國泰做臭自己個朵

去酒店開工

大把啦
做酒店做sales做前台都得

酒店都唔情人啦呢個時勢

300 蚊。400 蚊1q啦

酒店和你flycation

係蕩cation...

佢哋係咁講自己